美國參議員麥莎莉：我要求世衛總幹事譚德塞辭職

又真係咁多人信
仲要係做到呢D位

RT

死黑鬼幾時死

有有機會放佢上海牙起訴佢？

玩死咁多人，辭職就冇後果？
真係爽

好心當戰犯,佢唔係失職犯錯,係收中共錢害死全球人,同支持恐怖份子無分別

真，根本要為咁多人命負責

淨係罷免譚德塞有撚用咩 根本成個WHO都已經俾中共滲透曬啦

好多白左屌緊佢，快d入去幫拖

係時候扇風點火啦

民主黨
係咪屁都唔敢放？
只係屌侵

勁多五毛同白左喺度spin返美政府度呀，快d去幫拖！！！！！！

刑事責任唔使追究? 已經死咗幾萬人喇啵

白左係蝗語嚟

改左一國一票就攪成咁…

WHO無槍無炮架，家下乜鳩事姐

咁係因為中共攬晒d非洲國家黎投票者
過左呢件事應該會搞得返好既

陳馮富珍都做左10年
力架唔走有排你捱

解散WHO啦

直接將共匪逐出聯合國啦由中華民國拎返個五常席位仲好啦，今次武肺見真章，一個共匪為害全世界，一個正統中國幫世界抗疫付出唔少努力，比返個五常席位比正統中國未嘗唔係一件好事

Push

幫手留言

淨係識係連登圍爐

打靶啦 辭職益咗條賤種啦

本人同意

岩啦岩啦

留低容易， 離開更難

迎難而上

繼續為共產黨服務世界

幾個月啦,而家先知WHO奶共?
美國近年咩事?
渣左

一齊留言！

有有機會

推

呢條粉腸遲啲一定玩完

仲有UN 全世界都圍剿緊佢同WHO

Lm

睇留言呢個議員投票cut cdc budget
即係美國疾控成10億美元
唔知真唔真
有冇美國巴打

push

入去幫拖

譚生害人不淺！！

［國際線］HK CNN報導：唔使拗！香港完美示範帶口罩係有用

香港完美示範帶口罩係有用
推推推

支持

送條契弟上國際法庭。

又係共和黨議員，之前插中國播毒又係共和黨，民主黨班奶共左膠，除左PELOSI睇落對華強硬以外做到D咩？
話就話唔好介入兩黨，大家睇得清邊個人邊個鬼

姓譚條撚人以為同港共班官一樣貪污完殺人無代價

大家幫手reply呀
英文差既就寫cannot agree with you more
好既就寫多幾句

大大巴摑鹹濕菜一巴

錢作怪

佢唔係指意仲有得留低呀？

得辭職咁簡單屌人老母都要付出代價喇
條力架撚樣洗定等住俾人告上國際法庭喇

又多件

真係白左

查下佢收左幾多錢
至少要坐監啦

點止 辭職呀！！

幫手

好驚呀?
單機啦傻鳩

潮流興：不問責不下台，你有你鬧，高薪照舊。

只要咁多個國家唔再比單比大陸
咁大陸就冇錢去養WHO

上次 有人講越南接咗大陸好多單
之後話可以取代大陸
支那狗就係口舌度日屌夜屌

有啲人真係唔可以俾佢有錢
你一俾佢有錢 全世界一齊受罪

香港人一早講左
冇人聽
抵你啦

直頭廢咗呢個垃圾組織啦

呢條仆街咸濕菜，利用世衛公職奶共謀私，為中共塗脂抹粉，隱瞞疫情，誤導全球，害死無辜人命數以百萬計。咸濕菜滿手鮮血，罪惡滔天，不死無以謝天下，不死無以收阻嚇作用，不死無以警惕世人！所以，咸濕菜辭職都唔夠！必須將佢拘捕，告佢瀆職殺人，充公佢所有財產，判佢死刑！

根本要自炒謝罪啦，做唔到佢既職責之蝕
令成件事越搞越大獲，重可以留低？

其實五毛真係長期mon住，次次搶到#2

twitter 好撚多五毛

關上海咩事

好多5毛白左

辭職咋佢害死左咁多人

上twitter啦

陳馮富珍個廢物都做到咁耐
當年03佢根本乜都無做過
人地屌先行一行出黎

另立組織啦

WHO 留番比亞非拉中國俄羅斯玩

五毛

一係收左錢既真白左 一係偽裝成外國白左既5毛

正統中國既中國人原本可以將世界變得更好
白豬為左錢做既野 總有一日要還

直程要問吊啦！

我講CHO D假野阿
寫得衰

點止要佢辭職
直頭要佢坐監

前幾日Twitter 見到日本人share
聯合旗下15個組織有7個係支那人 /非洲盟友做總幹事

你話信美國係源頭？當然無人信啦，係人都知come from Chi-na

唔係要辭職
係要革職+審判

連登屈毛文化係咁，不過你又真係寫得有啲衰

好多5毛

攻打班撚樣啲國家啦

要全球政治人物和應先有用

帶頭組過個啦
而家個case:
又要比錢subscribe 藍絲channel ，又要屌啲content

放棄支衛，另起爐灶個新世衛好過啦

慢人一步
香港真係行得好前

學生哥好溫功課

譚得塞: 錢已袋

Block

only resign ??
reform WHO is much better.

做污點證人啦，篤埋支共出黎就特敖

竟然宜家先有人提出 一早就要啦

再組聯合國算啦

咁又爆一個五毛acct

721831

隻黑鬼係埃塞俄比亞都唔知殺左幾多人，咁都做到世衛主席真係痴尻線

力架個位都係小丑位嚟架啦，好似林奠咁，死咗一個就有另一個上，分分鐘牙爽直接接任添

up

吉ac block

當拉登恐怖份子形式處決啦害死咁多人

事實仲衰過拉登

直接杯who吧

喺連登講好啦，出到去外面唔好黑鬼前黑鬼後，鬼佬好驟忌呢樣

我要求 WHO由台灣揸旗